有冇 7,80 後，三四十歲嗰啲？

見呢度啲人偏細

2500碎

連登仔個個扮細，呢度平均係60後